港鐵表示，明日（10月1日）金鐘站、灣仔站、太子站，由早上起暫停開放，列車不停以上3站，直至另行通知

✅已核實消息

港鐵表示，明日（10月1日）金鐘站、灣仔站、太子站，由早上起暫停開放，列車不停以上3站，直至另行通知。

Source: MTR

6 區開花
驚西

入機場

去灣仔嘅手足，銅鑼灣出

聽日停3條線坐底

其實對家真係好驚搞轉車站

聽日手足加油我要停哂咁多條 聽日冇得番工

咁撚鍾意封站，黨鐵執咗呢幾個站啦，咁都循例講句多謝參與不合作運動！